[求片] 頭文字T

(咩叫飄移呀?
飄移未就係o個個粗心大意既公路
同埋o個條濕滑既司機囉!
咁又點呀? 型囉!)

個個 要與我 較技
最快 那個 輸我 十里
泥濘 爛地 急彎
只等 看我 施展 甩尾

胡胡 (Engine聲)~ 神奇
人人話絕技
轉線我快過你
幾急彎 也有轉機
輸得起 即管一比
好膽識 急彎起飛
超高速 自問未懼死

我已慣了 戰勝每個山
閉上兩眼 每次掟彎
個個叫喊 個個讚
個個要見 證我極限
說到最快過這關
哪個夠我玩
主張 超高速往返

誰做到 技更高
誰 落 鈄 路
(轉急彎 彷彿剃刀)
每晚慣性 獨個 稱霸山路
(比高速 堪稱最高)

每晚 要與我 較技
最快 那個 執個 第四
不識 好歹 跟機
想挑 戰我 都輸 包尾

胡胡~ (籐原型)
籐原豆腐係勁
每次以你戰勝
首都高速我最醒
玩得起 即管挑機
好膽識 急彎起飛
機鋪中 日夜未撞死

我已厭惡 戰勝每個山
閉上兩眼 晚晚掟彎
晚晚叫喊 晚晚讚
晚晚孤單 晚晚夜行
說到最快過這關
已冇野我玩
一點 機鋪中折返

無論我 技再高
原 地 舞 步
(轉急彎 彷彿剃刀)
永遠缺女 伴這 機霸一號
(比高速 堪稱最高)

有冇人當年download左段片？！